[F$G買人，不了] 利物浦vs史雲斯 (2)

屌你老母fsg

Lm

新post 留名

Sor
搶左個1001

我都無心要
係柒左以為自己1001所以開

dllm ar

入左去倒亂

屌你老母利物浦

My name

我要vvd

lm

9點點名

樓主好耐無上水

邊個話

買人未

睇個勢洗范將軍應該有小小機會 希望買多個龍同留住狜

又點乜7名

屌 連仔轉左介面柒到

除褲除到 31/1 2359 之後收皮

你驚牙

準備點名

真利上水

好喜歡她

米個失球平均撲救

比FSG 搞到我就嚟抑鬱

她今晚又準備比mk仔un 456次

不要說了

環迴立體聲係腦海loop緊

好想要，快啲比我

留名聽晚場波之後個個迷返米
直至佢下次派膠

米神風火輪

有聲

都唔知仲有冇得出啦

就黎啦 就黎啦 呀～～～～

Jurgen Klopp has an admirable commitment to attacking football but cannot escape criticism for some strange selections, notably when leaving Coutinho and Roberto Firmino out of the Merseyside derby draw with Everton.
其實打比對一哥
攞唔哂三分真好on9

劇本有2份

1. 出卡/ ward，如果一有咩失誤，就話龍門都係人，每個人都會犯錯，米訓練時表現完美，下場會出返，佢仍然係我地既一號龍

2. 我地唔會因為一個失誤而換龍門，米仍然係我地既一號龍

睇你地覺得邊個劇本聽落舒服d

viu tv一月播英聯賽盃利vs愛

呢加秦國都咁多mk妹

mk人妖咋嘛

秦妹識打扮果d好正

公道講句
嗰個12碼10個球証9個都唔會吹

點名開始

真 嗰場屌懦夫不如屌文尼

米尼出返黎個腦真係short左

足總盃呀嘛

攬住女留名

打比賽唔出最強嘅陣
高普根本輕敵
最後70幾分鐘先出已經太遲

足總盃呀麻

希望廢中知中後場龍門都要換，依家唔換只係限米限煮飯 佢真心覺得 ok 嘅真係無野講

真毒真利名單：
Can子
橋本冇茶
波子
Uzi
春子
梁寧鈞
迷摩黨主席
R.Gxxxxxxki
Budliu
飛機哥
兔妹

真利

真毒真利名單：
Can子
橋本冇茶
波子
Uzi
春子
梁寧鈞
迷摩黨主席
R.Gxxxxxxki
Budliu
飛機哥
兔妹
黑子
屌利lomo
麥明詩
陪訓專員
芬狗
berger

芬狗

一季先補得個一個位，補得一個又走一個

On9子人如其名 都唔係第一日既事

屌來有兩個post

又幾簡單直接

利子到底有幾鍾意分家

好似我利咁 5分鐘內連失三次比mk

是但啦 拎硬

唔好再講

不過以我理解垃圾利好似近十年都係咁 就算拎歐聯果個陣啲球員都唔係個個位 top class

點會唔知要換呀,屌米屌夫屌摩
3大自爆專家

中堅右閘龍門

個名咁長叫人點打呀

下季聯賽杯4強？

真毒關我撚事呀屌你

唔好扮mk啦=,=

你柒少一日半日得唔得 有心搞下d 魔咒吧啦

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母死獌狗拉衫斷手knock 頸冇賓州全部食物中毒死

捧獌=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

出晒街了

假毒

清潔部經理

偽毒

去左秦國避難唔計啦

CAN子同邊個去牙

屋企囉

冇電啦 ， 一陣點

真毒

一唔點名就冇人

都冇野好討論

又無波睇又無轉會料

打緊飛機呀
點上水呀垃圾can

屌你老母 有仔大哂牙

成班偽毒

hihi

而家可以上水了？

要拆禮物了

俾史雲斯拆

諗起上個月有人話米仔可以留低果陣我笑而不語

好掛住摩仔

英超排尾撲救成功

上季尾我真係迷米
今季真係

諗住摩米都已經交夠學費可以成材
點知一個傷一個打回原形

米仔打左咁多年都係垃圾就知冇希望啦

換龍啦

上季尾係咪成個生涯最好最黃金果一段，
果排有無得晉升做一線尾龍門

米都有人迷

我都迷米

不過係米拿

米上季真係幾勁

打自由龍丫笨

西波西時間

屌
又無啦啦瞓咗

我不是迷米，只不過上季下半段佢打得好係事實唧

拎第二果年好過上年

最記得史篤城個球
但隊波要上軌道就唔可以依賴計時炸彈

睇隊波定位
中遊波黎講米算合格

成條中後防執柒左佢都得啦
不過高普同fsg一定唔會咁做

話時話利記官網咩事 係咪christmas sale d野平左好多
匙扣仔果d差唔多成5折 十零廿蚊就有一粒

btw
呢隻袋個design好似仲靚過大農場果隻限量袋

唔想執後防都買個防中頂一頂先啦

Celtic have accepted a bid from Brighton for striker Moussa Dembélé. The two clubs have reached an agreement on a transfer fee of £18 million. (Source: SkySports)

Wtf咁平

平到咁

冇人爭

Naby Keita is fed up at RB Leipzig and wants to move to Liverpool when the transfer window reopens, according to leading German football expert Lee Price.

暑假丁 Keita 一月又要丁 Keita

唔係下年暑假咩？
不過佢黎左都冇得踢歐聯啦

henderson 幾時肯fed up at liverpool

見到連摩蘭奴同米奴列都有人迷...

咁耐以黎剩係得懦夫冇人迷

因為屌摩同米周不時都有精華片段比人丁

而懦夫......得多毛果場比人丁

迷懦直送青山啦

對般尼矛夫 懦夫嗰球飛身頭鎚型到 入紙迷懦了

新龍
新中場
新防中

整多件新中堅得嘛

新龍：用Ward
新中場：古仔攪掂
新防中：基達已買
FSG 又然

馬貼就黎好返
又唔駛買

馬貼:我屌你姐係又要我一個打哂成條防線姐

同平時辦公室差唔多唧，
一兩個人做自己嘢之餘幫其他人執屎

唔差在整多個新隊長

幾時可以賣隊長

blocked

又反
此風不可長

VVD呢？

Manchester City are closing in on a £60 million deal for Southampton centre-half Virgil van Dijk, writes @TelegraphDucker

City are in talks with Southampton over a transfer, with the South Coast club now prepared to cash in on the 26-year-old, who is contracted at St Mary’s until June 2022. (@TelegraphDucker)

Van Dijk would initially come in as third choice centre half behind Stones and Nicolas Otamendi should City pull off a deal. (@TelegraphDucker)

Source:馬馬xxx

60M 就想簽
發佢個春秋大夢

Late last week, the papers in England were full of stories claiming Virgil van Dijk to Manchester City was a done deal, leading a fair few Liverpool fans to wring their hands at the club appearing to have missed out on the player thanks to a blundering approach to getting a deal done last summer.

At the time, we cautioned that while he might end up at City, a lack of news from the Liverpool end in this instance wasn’t necessarily a bad thing—and that if Van Dijk to Liverpool was still possible, the club wouldn’t want to brief any friendly journalists about it and risk screwing things up a second time.

Liverpool’s connected journalists are staying quiet on the matter, but Kevin Palmer—a journalist who spent the better part of a decade working for Southampton—has today said Van Dijk to Liverpool is largely agreed as the Reds have put forward a transfer fee that Saints would be willing to accept.

This was followed a few hours later by ex-Saints star Matt Le Tissier telling a Liverpool fan he thinks the player will end up at Anfield in January—after he spent most of last summer telling them Southampton were firm in their determination not to sell Van Dijk to Liverpool at any price.

今晚我12半開波

轉個撚頭鏝城就60M簽撚左
係唔撚益你垃圾利

如果vvd真係去左鏝
利真係柒到貼地
唔緊要，利柒開

唔緊要
我利還有懦夫

全部都係報鏝買
高普仲話埋一月唔買中堅

出手吧我利

大炒吧利物浦
今晚狠狠地大炒, 報回上季一敗之恥

比狗

誰敢橫刀立馬 唯我洛大將軍

下半季又要俾人淪姦

屌曬你地班秦妹牙～

真心唔明 鏝條防線有邊個廢 咁都仲要洗多60m買中堅
再望下利條防線 仲要用緊米仔懦夫依啲世界級既中堅
都仲有得踢正選仲諗住唔搶

自我安慰仲有希望

我係vvd都去鏝啦
起碼痴到個英超先

sad but true

push

半季最差陣容冇懦夫份

垃圾評審
唔識波

元朗拿度 同 steveG 今日先出現

有利有我情有天有海有地

樂觀d諗 如果古爾圖斯來緊有咩大傷 比利是國家隊都要靠我地米神

屌 比利是班後防實驚過鬼
中龍就必入

其實甘賓尼成日傷，買定好岩
由其鏝一向係鍾意砌兩隊

根本越早買越好，遲啲又整多單好似尼馬單野咁，到時識踢波都60m起跳，鏝咪醒目囉轉會一開就掃定曬貨，垃圾利就下下妹到deadline 話貴買唔落，fsg食屎啦

買黎擺好過要人個時無人用
佢地買今季買左一對閘再買擔泥路都岩洗啦
邊似利明知佳尼傷唔買定右閘

咁有冇神軒先

飛機文feel 最後一定去鏝

一件利球員都冇 班評審

痴撚線, 笑到我仆街

似得你條毒撚咩

留意到聽晚又幫人反cup

好似今晚

利物浦(主隊勝) 和 史雲斯(客隊勝)
1.08 7.60 18.00
派錢

大勝吧利記

送錢真係最佳聖誕禮物
多謝馬會

無人對佢有期望
所以無人覺得失望

是咪all in draw

希望 下季

唔駛用"我地米神 "

只係用"米神"

買一萬先賺800蚊先派錢法

買一萬賺170000萬仲唔夠

買一萬先賺800蚊點派錢法

上季呢個對踫都輸

你話曼城就話姐,利唔撚穩加

《Telegraph》記者James Ducker報導，#曼城 接近以6000萬鎊簽下 #修咸頓 中堅雲迪克（Virgil van Dijk）。修咸頓在今夏拒絕出售該荷蘭中堅予 #利物浦，但現在已改變立場，希望把去意已決的他出售套現。

曼城主帥哥迪奧拿正銳意擴充軍容。雖然報導指雲迪克有可能暫且充當史東斯及奧達文迪之後的第三中堅，但哥帥認為他能有效補充曼城防線缺乏的要素。另外，考慮陣容平衡問題，曼城在夏季才簽入阿仙奴主將山齊士增強攻力。

第3中堅貴過首發中堅

好尾機
無限金錢
乜人都買哂

人地就未雨綢繆，班仆街高層就喺度諗埋哂啲婆喇數，屌你老母fsg

咁買法有咩好睇
出名少少既都掃哂
搞到英超好撚悶

好似打機咁
想買就買

將西超搬去英超

到時變鏝超

乜春野幾悶,係得利唔洗錢姐
獌不知掟幾多落去

已經變左

利狗最有娛樂性

啍! 我地卡叔完勝VVD啦

據報導，曼聯將會於稍後的時間，就作客西維爾的事情向利物浦「取經」，查詢內容將圍繞保安措施，皆因紅軍較早前客戰西維爾時，曾有不少的「利迷」於當地遭到不禮貌對待，甚至被拒入場。

面皮幾米厚

冇左生癌大絕
呢隊西波收硬皮

獌洗完錢都話隊波廢
同埋球玉筆錢未用哂唔計

西班牙佬

德甲紅牛近況好差

如果前四不保，FSG 又可以比少幾m 買遊艇

轉會窗都未開...可以提前買到人咩

諗起國師打歐聯決賽之前先話去拜

又可以用番啲對白 轉會窗都未開 比啲時間fsg啦

鏝根本正選同後備都幾廿M咁買
季初danilo, mendy, walker都150m
成條防線加埋隨時貴過利既身價

準備定比80分

Fsg咪又係拎住成億係手 唔用咁解 後面柒咁耐可以一個人都買唔到仲有咩好講 根本你條後防就要好似人地咁大換血

馬貼正選，美欺卡叔羅白後備
其他躝

馬貼一季踢到幾多場 反觀懦夫雲就健健康康

通常廢人都唔會比人踢傷
或者自己hea踢唔搏老命

神軒果D就天生命薄

懦夫個個星期都拎左100k 仲同你搏殺咩

「防守是首要的，乃所有事情的根本。最理想是10個進攻球員防守，因為當你有波在腳，就很有可能取得入球。」被問到會否就門將米洛列特去仗的犯錯作出責難，高普謂：「演出是關乎全隊的，我不能說太多關於錯誤的事，因為那只是一個錯誤，說到底仍然只是一個錯誤。」

據各韓媒報導，金判坤已接納韓國足總邀請擔任球隊總監，稍後將正式向香港足總辭去代表隊主教練一職。

Kim out

Yes
I can write a book of defense

同BR 2個人合寫 防守藝術

我不需要防守教練
我可以寫本防守書

2個人把口都係咁硬

但防守表現都係長期咁差

加多個appendix講換人藝術

5分鐘失三球
比你係古仔 沙拿 廢明個班攻擊球員都心淡啦
佢地前面入幾多都補唔到後場失波
都唔明點解可以咁硬頸唔改下防守

是午

屌你 ， 粉紅衫 雞飯幫曬山左門

好似幾正

唔太好食 ， 呢間係綠色衫 ， 我比較like粉紅衫

食得出有雪味 ， 肉有d鞋

加上佢比左雞頭以下兩隻手指位既雞胸肉我 ， 所以更加鞋

早知早d到食粉紅衫

D雞好似好鞋

Simon Mignolet can play his 200th official game for Liverpool today. Just like Philippe Coutinho. #lfc

識貨wo

暗戀左vvd半年了
希望快啲有個了斷

With Leipzig out of the Champions League, Bundesliga expert Lee Price claiming the goal posts may have shifted in the deal.

He said: "But the Guinean himself might have a say in the matter.

"For Keita, the challenge has almost gone, and he ideally wants to move to Liverpool now.

"The player doesn’t intend to rock the boat hugely in Leipzig, and is relishing the winter break in Germany, but his camp is expected to push for a move upon his return to training in January."

好快會俾個又有錢又有成就感既佬搶走

香港足球已死

預左啦
只係唔想再心掛掛

港隊追隨利記步伐
正式沒落

Kevin Palmer係twitter回應 哪裡來的自信

Asked if Liverpool have a chance :

City not the team you want to compete with if it becomes a bidding war obviously. At least Saints talking to Liverpool now. That’s progress from a few weeks back

Asked if City's interest is real:

Yep. Has been for a while now but they need to better Liverpool’s bid. Which they may well do obviously. Saints hold all the cards clearly

bid姐下話，鏝睇住利黎食都得啦

叻仔
知道過嚟可以做利物浦普巴

fsg不嬲出名豪爽
肯定拎d銀紙大巴大巴刮落去

個果叫psg

無論利出幾多 曼城只要出相同價錢就買到vvd

出低少少都得喇，
邊隊吸引力大啲大家心裏有數

West Ham interested in signing Steven N’Zonzi, confirms David Moyes

買呢隻啦屌

即係冇得j vvd 嗱

呢隻真心麻麻

出發去朝聖
希望今晚贏波啦

d利狗都幾好笑
高普冇人用，死攬懦夫雲又話人食古不化
到高普想買一個自己想要既中堅又話太貴，市場上明明好多選擇，又唔諗下人地黎左兩年，有幾多個人買到又係佢自己既first choice
你咁犀利去教埋隊垃圾啦不如

曼聯上周六補時失球，作客被李斯特城以2:2逼和後，於英超雖然續居第2位，但已落後榜首的曼城13分，爭標形勢未見樂觀。據英國傳媒報道，曼聯方面對領隊摩連奴領軍的踢法以及能否帶領球隊於英超再享榮耀有所保留，已經暫緩與他就續約進行談判。

下年再換帥囉
我曼有的是錢

去按骨了～～

仲有咩名帥簡 安76?

傑斯
蘇斯克查
翻椰子
翻兜鳩二

好多options

今晚看半場算

你唔係呀ma.....

12點半開波

睇出場陣容牙12點半

唉屌又要返工

本身我係2點半
而家

睇完3點半 聽日返工會出事

12半開波wo

屌你老母點解會踢0130
垃圾利時間都垃圾過人

垃圾利

邊度cap過黎

聽人講salah都唔係高普first choice

半場贏3比0就訓先

真係唔係 高普本身對佢既對抗性有遲疑 球探極力推薦先買

高普d firstchoice差唔多全部都比佢燈到果季冇表現

謝拉特：「我不會要求任何的球員以我作榜樣，他們都是與眾不同的，具備著獨特的技術特點和性格，勉強要求他們成為謝拉特，是不切實際的。」

「作為一名教練，我需要同時兼顧25名球員的性格和能力，這是一項相當困難的工作，我很容易犯錯，但高普向我提供了犯錯的機會，讓我能夠不斷學習，建立一套屬於自己的戰術理念，但當然，這只是其中一部份的教練工作而已。」

睇下廢中本書
學下防守

Manchester City are closing in on a £60m deal for Southampton defender Virgil van Dijk. (Source: Skysport)

Fsg死得全家未

lovern>this rubbish

等睇謝仔謀朝篡位

link?

係買就拿拿臨買左佢等利狗死左條心好過

穩定既中堅係咪咁撚難搵呀

Lovern tackle vvd.gif

99%嘅事

skysport 講就89不離10

球員時代已經玩權鬥 今年無前四既話 謝四有藉口了

燈撚到

Left out AGAIN by Southampton today. Not even on the bench.

vvd一月走硬了

去硬鏝

比鏝買到既話真係打fsg一巴 fsg為左面子就bid啦屌

面子可唔可以買遊艇?

無用 如果曼城真係有offer

依家曼城個處境係去就有英超

如果雲迪克7月個天秤 仲5050

上年利同曼差1分

果1分 係 主帥誠意 個人意願可能唔等於咩

咁又係 再加上宜家去鏝一定有波踢

夏天係利90阿屌fsg老母
個陣軌都唔去

VVD又冇得踢
真係走硬

鏝

dllm夏天大好機會買，人地咁想黎，比fsg搞到咁on9
依家vvd去鏝100%拎英超，仲有機拎歐聯，諗都唔洗諗啦

Pellegrino on Van Dijk 'we'll wait for January and can then talk about Van Dijk'

Celtic have denied reports that they have accepted an £18m bid for striker Moussa Dembele, 21, from Brighton.

So as it stands Van Dijk wants a move to Liverpool, Liverpool have the highest offer on the table, but Chelsea and Man City could enter with a bid also according to @RealKevinPalmer. Interesting few days ahead.

Liverpool have lodged a bid that is close to Southampton’s valuation of Virgil van Dijk, but Saints can now wait to see whether City, Chelsea or any other club can match or better that offer, writes @RealKevinPalmer

While annoyance remains over Liverpool’s unsolicited approach for Van Dijk, they will now consider a deal with the Anfield club for their top target. (@RealKevinPalmer)

Manchester City have also held talks with Southampton over signing Van Dijk, but Liverpool had the biggest offer on the table in the run up to Christmas Day and the player remains keen to move to Anfield. (@RealKevinPalmer)

屌你老母 暑假出bid咪執左六七分

利用黎抬價咋

同VVD講，要踢夠5場先有冠軍獎牌拎，第三中堅未必有份

鏝場場贏大把垃圾時間比佢出

提早8，9埸拎英超 再出佢就可以
表現勝過千言萬語
金曼>利車

冇架啦，鏝一出手既話根本唔洗考慮

修頓話擺明唔做你生意 吹？

修頓射落海都唔會益你 除非你出一億

king kane 破紀錄

據報導，拿比基達或於短期內向RB萊比錫施壓，好讓自己可以提前至明年1月，就正式加盟利物浦，會合好友沙迪奧文尼。

danny rose真係on9之最

文尼起革命

睇完雲迪克下場仲邊夠玩施壓

阿傾真係好撚勁

準備道歉

笑死人咩，fsg點咁同紅牛玩野

驚下年打歐霸

快啦屌 唔想睇住條中場線咁撚柒
今晚又要哭喪

去鏝都或者有份拎冠軍
但去利就一定一世無得奪冠369

前四不保了

又係kane

賓科士打好廢

又無VVD
一月一去鏝了

熱狗返生

點解冇人買走kane，我地d球員踢得好小小就傳要走，條友踢左3季好波都冇人要買

榮基都即刻話呢下似lovren係咁講
真利

Leo Messi during the El Clasico: 83.1% at walking pace. 10.8% jogging. 4.95% running. 1.15% sprinting.

Literally walking all over Real Madrid...

真係散步球王

卡尼破記錄了

榮基即刻係咁話呢下似lovren
真利

以前都好地地

希望slk 變到第二個kane

人地未來隊隊波愈執愈好, 真係見到未來

你係古辛辛苦苦入個波, 然後你見撚到儒夫, 米記, 摩, 仲有D ON9 自爆, 隊長妹下妹下咁

好難唔想走

領隊留到人

但仲係零冠的話實比人拆骨

上季長抖完就收左皮

今年拎歐聯機會大D

利買kane / 艾力神啦

比D掌聲自己

艾力神真係傳過，果陣又唔知係咪傾唔岩價錢又走寶
屌你老母fsg

人不笑狗也吠

烏鴉 bid 長紅

會買既話我做亨利肉便器晚晚比佢洩慾又點話

點解次次都西時間

呢件係果陣球探睇漏眼

傳話not fit for liverpool

英超有冇得反檯

雲加係大飛

鏝係山雞一bid 出高幾倍錢

Kane都開始上力

本身就係領導層有問題唔追哥師
亦明知道摩佬教得踢法就係咁
宜家走去怪佢隊波既風格
摩佬 wfc 去 psg 你咪炒佢囉

Solanke幾時開齋

廢龍

修狗降班未

每下 bid 多一蚊？
哈
咁就真係難計喇

難做既
咪唔好做囉～～～～

4:0

忘了有多久 再沒聽到你
對我說你 最愛的故事😢

洛里斯真係

呢排

我米>LL

癲佬

比兩條路佢揀
取消𨍭會
一月過利

傾係咪食左春藥
連續2場帽

kane連續兩場戴帽
沙拉個神射瞬間冇左

要轉會熱狗了

有本事佢又整兩場囉

上季最尾兩場入7球
lkk個神射仲以為實食無痴牙

有咁嘅本事佢唔係俾利物浦買啦

soton一冇vvd 就死

個前利物浦球員教到修成pat屎

仲衰過上兩手

一早暑假賣vvd比我地咪可以拿筆錢買人囉柒頭 死要面

屌你老母fsg

Agger

沙拉冇左神射手可能仲好
冇咁大壓力

alli真係獨撚到

tadic入波仲慶祝, 都5-2啦

lloris = 米

羅列斯

攞番渣沙都唔識

覺唔覺今年d中下遊好似廢左咁

有傳過鏝唔肯比70m咁多 如果利出到呢個價 都應該仲有機會既

係 不過利和曬

有過壓力咩

上年輸比中下遊 今年唔洗輸 有進步

山雞 ： 錢事小，面子事大

收埋vvd畀人chok數據

當年kane差一步就被人踢走

利大炒avb 令舒活上台 開始被重用

今晚假利了

塞內加爾公佈年度最佳球員2017：拿玻里中堅高列巴利，順利壓過加拉塔沙雷中場尼戴耶、摩納哥前鋒巴迪基達等人當選。

文尼三甲都冇

要番工, 不睇西波了

傷住都幫你國家隊踢，3甲都唔比

好想睇 但要返工

我返0500呀

睇完波訓兩個鐘起身返工有冇得諗

van dijk 去曼城 多
De vril 又無咩機 好像想留意甲
巴素利果件又同多蒙特爭

最後來邊件

平時2點訓 今日看上半場 看到2：15

咁都黄

多謝球證

0:1

定啲黎啦 仲有8x分鐘係人都入啦

般尼

Burnley

般尼 上啊

英超編劇利物浦

求比狗預測賽果

4分鐘都入 80分鐘有咩可能唔入

5分鐘夠入三球啦

原來獌成班殘廢都出返曬黎

般尼差d

哎呀, 遲左睇就miss左個入波

依家買曼贏fitfit

獌禁住黎打

輸緊都係1.69

般尼鐵血式防守

伊巴

攻得好痴線

痴撚線，伊巴想喺果個位打倒掛

Lkk果下過得幾靚

踢鳩自己友

唔通今晚係我利之夜?

一齊失分

主場比人反CUP
仲唔係最威

我利派禮物

記得上年嗎

成條般尼防線買番黎啦屌

買般尼個龍啦屌

會利化,不了

0:2

嘩屌靚撚到

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!

個人場做乜鳩唔撚跳

0-2

靚撚到

49000

大家冷靜d
唔好興奮住

空門都救埋

救空門

係你炸

靚到

咁都護到空龍

個個企定定 擰轉面

空門都護埋

你咪撚出聲就得

般尼條防線加埋個龍真係完美

今晚我利贏埋
就係最好既性旦禮物

好撚勁
預早企係果度

Solanke starting today? Looks like another one of Klopp's seriously rotated XIs. Really hope Dom gets his first LFC goal.

射到成個古天奴咁。。。

龍門勁撚到
去死啦米

作客半場入兩球當贏啦

般尼d拼勁仲好過利

係個排行榜到一個排最尾一個排第一

SLK Add Oil

般尼個龍幾勁
又有身型

利榮基開心到

Hahahahahahahaha

伊巴鳩老爺腳軟

過多幾場獌聯仲守唔守得住第二阿爭標份子

屌
點解人地咁直接
高波一下手鎚打出禁區

勁囉

呢個龍平均射6球先入1球
我地屌米 射2球就入1球

億半打包條防線啦

今季舨尼真係唔-6 買佢個龍啦不好

當年有隊英冠定英甲既龍對利上身,之後利買左佢 之後就

血肉長城

bongan

Axxm Bxxxxxn

保丹

保丹係對利記果場勁D, 其餘都睇得出佢廢

不過般尼個龍大部份時間都唔太差

講起就

數量就多

保丹
ward
屌米
屌卡

搬泥個個今年英超第一龍喎

呢樣真,龍門一個勁就夠,買多個穩穩陣陣做二號

睇緊車果場 好悶

般尼下半場尾段都會幾危
睇落會chur到乾塘

DDG 屌米上身

高波甩手

ayoung 呢D波都知冇得唔食個位先
係gomez條ON9 唔知做乜

米希達思D狀態真係幾飄忽
屎撚到咁
季初都仲好好地

般尼條防線

有出咩？

求下今晚俾卡仔一個機會
唔想見到米柒啦

鏝個英超袋袋平安

歐聯仲要有靚簽 真係有機會雙冠王

就係冇出, 應該都賣得

望下pope 再望下米
真係忍唔住笑咗

都好既, 等利安心爭第二

睇落似2-2, 或者3-2反cup

仲有幾個鐘又要失分

宜家訓好D, 至少可以笑住訓

入左幾舊曼下一球

基斯杜化路蘭 • 4m
摩佬自從畀皇馬炒根本回晒塘 成個人又hea 領呔又唔打 以前費蛇場場都打 球員都一定要成套西裝 係尊重 隊型問題

哥狗

笑死

仲要抽水話某隊領隊著運動裝仲垃圾

應該係球員造反
億萬大軍仲要泊大巴

獌狗真係寧舍得意

一陣最聯反cup 啦

修爾斯

真利求定陣間手機Link
2點後先返到屋企

咁都唔使輸

咁都唔入

咁都唔入?

軒黎?

反cup了

隊隊後備都做到野 係垃圾利唔得

又連加特

般尼 頂住

反擊的號角

而家先見到米希達恩原來喺場

買左3-2
而家打緊比經紀

識買勁係ALL IN雞湯,上樓不是夢

respect ok?

扮傷典地之後快開斬入去
狗撚到

連加特好撚勁

LKK

般尼 係要猜兩腳先, 個個都定過神軒

捧MU好玩嗎？隊波核心精神由莫天才教時已消失，到戰術大師教變到支離破碎，摩佬再將隊波打造成悶爆足球

利記雖然不濟，但核心精神"向前湧'既作風十幾年黎冇變過，就係鐘意咁

其實肥賓果時都係防反9守多

就黎馬迪D傳波都有用過軒

人地好撚毒喎
冇人mark仲會向前推

mk 調戲人地

都有向前通啊

果時對親車仔都飛沙走石，甩波失控球權多到，好冇章法，但夠激

一陣會唔會用model

戴治呢D痴線換人先係架嘛
換前面唔係換後面
妹妹下就輸埋

大勝吧！利記!

屈福特個領隊真係好勁

佢地今年主場真心唔差

南安普頓中後衛范戴克（Virgil van Dijk）今天沒有進入比賽大名單，而且他還和好友出遊，被好友貼在現時動態。

買現成打到英超既Kasper 舒米高頂住先ok？

利記向前湧本身已多缺陷易多蝦碌野，加埋炸彈龍門真係太激

Joel Matip returns to the Liverpool starting line-up for this afternoon’s Premier League clash with Swansea City at Anfield.

Philippe Coutinho is captain.

Liverpool: Mignolet, Alexander-Arnold, Matip, Klavan, Robertson, Can, Wijnaldum, Oxlade-Chamberlain, Coutinho, Salah, Firmino.

Subs: Karius, Lovren, Gomez, Lallana, Mane, Milner, Solanke.

條友上年最後帶hull護級都係主場王

舊會幾勁黎到咪又係變左膠龍
利記傳統黎

又係用米

屌 原來普巴係隊長

mane gomez l6後備

matip

雪文尼

新隊長

Skipper

希望文尼快啲攞返個態

MIGS

#LFC line up tonight: Mignolet, Alexander-Arnold, Matip, Klavan, Robertson, Can, Wijnaldum, Oxlade, Salah, Coutinho, Firmino.

古隊

#LFC starting XI v Swansea: Mignolet, Alexander-Arnold, Klavan, Matip, Robertson, Can, Wijnaldum, Coutinho, Oxlade-Chamberlain, Salah, Firmino

Subs: Karius, Gomez, Lovren, Milner, Lallana, Mane, Solanke

Four changes to the XI. Coutinho captains the side

仲係米仔守龍
我屌你老母高普

你唔係搵馬迪同軒比吓嘛

場波好夜，但有matip，又有個人鐘情既合約戰士，睇半場先訓

仲係冇史獨

廢中係咪嬲鳩左文尼

要佢做乜尻

自從場後屌完廢中
就好似頹到呢家

咁廢就算啦

唯有等佢friend子 基達來

史獨 ings
應該

狗隊 正副隊係邊個

唔會，高普想幫佢，問題要文尼都肯幫自己先得，文尼絕對好野黎，上季表現讚讚讚

希望佢過呢關

合約戰士係邊個

舒米高即刻own goal比你睇

ings 照計肯做第三第四前鋒, 咁都可以留
但屎毒睇佢都唔想做後備, 本身又廢左, 賣走佢雙贏

燈到

又一燈

文尼

今日又做羅賓

頂撚住啊

係咪on9
仲出米勞列

隊長古

有無巴打知道有無iPhone apps or link 可以睇到

痴撚線

on9,呢個位foul

神

屌你都母米勞列

gomes勁過廢米啦

英超其餘19個龍都勁過米啦

世紀難題高普定kim廢啲

耶子

補5分鐘

Until we score

屌

係人都入了

5分鐘 係人都入啦屌

2-2

椰子

垃圾連加特

屌嬲到訓覺算

屌 獌狗真係死好命

假利

on9而家解圍先黎冇哂力

連加特哩排好似入好多波下？

真係腳軟

唔講以為利踢完

都好既 獌狗又失分
般尼拎足3分下場cup埋利了

咁都執得番一分

又係全部win哂

你win都無追分 唔win就pk

West ham

曼狗失分之餘又中左兩球曼下一隊

要幫雞湯起機了

最後幾分鐘都收皮

般尼今季作客成績：
贏車路士
和熱刺
和利物浦
贏愛華頓
贏修咸頓
贏般尼茅夫
和曼聯

下場贏利

發現今年抽水post不停互鞭個情況好嚴重

早幾年太靜者

屌你老母仲可以用米

得番半個鐘，有得笑好笑了

又有得睇米搞笑了

半個鐘後先多笑料

點解仲有廢米咖 屌

我要ward呀

斬+遠射無得輸
成日有負碌波執

我地咪比人入唔小依d波

明明上季仲係作客蟲

鐵飯碗 免死金牌
同懦夫撚一樣

啦子幾時先正選

L6今場都要坐

求iPhone lin

點解可以仲出米，我唔明

呢場希望早d入波

好鍾意作客利塞十層大巴

寧願試ward/卡

大勝吧！利記

Stories
question-solid

WOng Chun Hin
4 小時前
今日賽事
設定
LIV
SWA
1:30
贊助
刊登廣告

吃喝玩樂、旅遊購物，里數密密賺！

里數更可兌換酒店、機票、體驗、禮品，立即加入「亞洲萬里通」。

經恒生購買旅遊保 5天旅程保費低至HKD98

恒生為你提供周全旅遊保障，包括遺失手提電話保障，租車自負額保障。99歲或以上的老友記都可投保，無須附加保費。5天旅程保費低至HKD98！立即投保！
中文(台灣) · English (US) · Español · Português (Brasil) · Français (France)
隱私政策 · 使用條款 · 廣告 · Ad Choices · Cookie ·
更多
Facebook © 2017

撰寫貼文相簿／影片專輯選取要上傳的檔案。選擇檔案直播視訊

Timothy Chan，在想些什麼？
相片／影片選擇檔案
感受／活動
動態消息

足球說故事
6 分鐘 ·
邊估到打得唔差嘅般尼會喺完場前先失手？
更邊估到最後拯救曼聯嘅人會係連格？

喺討論區見到有位曼迷咁講：「以前和都屌，但而家和竟然係開心。」

我諗，開心嘅原因只係開心唔使一分都冇袋落，而沉澱過後，屌聲自會四起。假設曼城贏波，兩隊差距將會拉開到15分......

15分，點追？

#我開始懷疑自己有少少燈
#以後完場後先出po

圖片來源：eurosport

圖像裡可能有1 人、文字
5則留言
29 謝承宇和其他 28 人

Timothy Chan
讚
顯示更多心情
留言
分享
Kamyin Lau 和 Lau Po Ying 都說 SoZmart 精品薈讚。

SoZmart 精品薈
·
又係BBQ既時候 🔥🍢百幾蚊又食又玩
無限海鮮BBQ燒烤自助放題+啤酒任飲+市區
仲唔約埋朋友一齊瘋狂燒啦🤤
即刻買👉🏻
#SoZmart #網購 #優惠 #購想早享 #相機食先 #引人飯聚 #任食達人 #BBQ #任食海鮮

播放
-1:26
其他視覺設定進入觀看捲動模式進入全螢幕模式 取消靜音
繼續播放影片
來去逛逛

多款海鮮任燒：南非生蠔、法國青口、蒜蓉扇貝、原隻大蝦等！精選推介：紐西蘭羊架、澳洲一口牛粒！加上多款雞翼、丸類、扒類等整晚提供！
來去逛逛

141則留言513則分享13 萬次觀看
651 651

Timothy Chan
讚
顯示更多心情
留言
分享
Lily Li 和張智豪都說 Oh My Goal 讚。
說這專頁讚

Oh My Goal
·
When your girlfriend asks which group Italy is in for the World Cup 😂

播放
-0:01
其他視覺設定進入觀看捲動模式進入全螢幕模式 取消靜音
7,775則留言3,956則分享563 萬次觀看
2.9 萬 2.9 萬

Timothy Chan
讚
留言
分享

Fantasy Premier League : Updates & Tips
4 小時 ·
GOAL! Tottenham 1-0 Southampton

⚽️ : Kane
🅰️ : Eriksen⋯⋯
更多
14則留言
190 190

Timothy Chan
讚
留言
分享

Just toon it
2 小時 ·
Tottenham 5 - 2 Southampton (Kane Hat-trick)
แค่คู่แรกก็ยิงกันแหลกเคนแฮตทริกอีกแล้ว

มีIGแล้วจ้า (just toon it Official IG)

翻譯年糕
沒有自動替代文字。
33則留言69則分享
3,787 3,787

Timothy Chan
讚
留言
分享

LFC Transfer Speculations
3 小時 ·

Philippe Coutinho will make his 200th appearances for Liverpool today

iPhone 無得睇

希望今場入完波笑下啦

黎緊十五打鏝
唔知將軍係紅定藍衫

最後了

哥狗咁囂張係時候要教一教訓佢了

米勞柒食屎啦

今場救返幾球又上神臺

文尼係咪畀廢中雪左

on9 成日嘈交 都唔知做緊乜

無態啦

拎一分當然波

原來我地今場贏埋都要差獌狗5分

攞得幾多得幾多
殺呀

都叫做望到車尾燈啦

上場對阿加般尼呢場如果嬴
都縮多3分距離

懦夫今場係後備

安利簡做正中得唔得架

佢今場輪換姐
講緊對完拖肥之後個場佢都一樣有得踢

有無link?

永續米奴列

垃圾米

Sopcast 263000

joe hart入選半程最差真係冤枉
明明最廢個件就係鳩米

般尼個龍都好呀

今場ox會carry我利

Southampton want £70m for van Dijk, says @johncrossmirror. Liverpool confident they'll get him. City and Chelsea also said to be interested.

差十幾分變五分 算係咁啦

link

hope so

Manchester City, Liverpool and Chelsea are all in for the Dutch defender who has been axed from the first team set-up while they carry out the transfer auction. (@johncrossmirror)

City are confident of landing van Dijk but Liverpool believe they also have a genuine chance as the 26-year-old wanted to move to Anfield last summer and privately they think that is still the case. City are ready to pay £60m. (@johncrossmirror)

搵鬼信咩屌

毒撚都有信心媾到條女

屌你老母

卡叔場場踢 副老骨頭

老母

利物浦 [-2 / -2.5]

老母係唔係on撚鳩
唔識踢波就走啦仆街

ox out la

邊忽Confident

lom

老母真係後備料黎

都幾confident係抬價

真水貨

似隊長

有d功駕

老母咁簡單嘅波都傳失

老母其實上年都廢廢地咖啦
不過勝在緊急關頭入到救命波

1:0

嘩

古真係CLS

古有笑

咁靚

又要原諒古了 球王古

又要睇古一陣失落

古

痴孖根

笑了

古勁到

痴撚線
以為鳩射

入多4球啦 咁就穩陣啦

古天奴勁到

咁快古一招

唔好呀

呆撚左

痴線

會唔會太勁

痴撚線古狗

25

狜狗真係好勁

古一上腳, 已經估到佢射呢個線路
咁岩成條路比晒佢

無2億唔賣了

咁先係隊長架嘛

勁到

識笑

唉走啦古 呢隊利唔配你

古一招 ver.2

開心啦

係咪有得轉會所以笑

留到退休PLZ

古仔做隊長，入波就笑哂。長俾佢做隊長啦

古天樂太勁

正常球員邊會果個位就射
佢真係有信心到

古做隊長ge波 睇一場少一場 唉。。。。

世界級

5分鐘1球
上半場要入定半打波先

古可否不要走

雙倍人工唔好走啦

靚到抽筋

識買了

古又入，可唔可以唔好走

起腳果下輕鬆到成個動作好順滑

軒巨

Salah 又呃一個助攻

就黎要輸了

順滑

古真隊長

明明廢明史搶返黎

Fsg:正！又賣貴啲

要忘記神軒了

米仔係唔係點都要甩下手

蘇7 走既前一年 又係入好多靚波

利記失分劇本上線啦

邊個黎?

best place already

佢個樣似都估唔到自己入

想改名做古隊長

冇沙拿接傳 點出得返個波

利物浦終於有返個世界級隊長 留耐d啦

費奴獨啲就好

提一提大家入多三球就有三分了

啲組織

點會
起腳下已經feel到啦

希望古今季捧完歐聯會回心轉意留隊

綿龍做咩唔射

jelly close

啱

摩仔呢球應該入左

jelly唔錯

個直線

因為唔係純射手

廢奴

冇出特別勁

So基d企位仲係差d.....

暫時輸緊3-1

撻撻地算會好似好高章咁
摩一定射龜

其實真係好 on9
人地輸緊一粒都繼續縮後
係都要隊前做乜鳩

發雞盲
自腸

咁搞mane 真係有排坐

坐緊喎

咁都吹奏

軒隊都係

呢隊波一縮後唔識踢

卡叔

隊長揀岩時候退
等老母簡兩個自己爆兩爆
又係復出好時機

jelly呢幾場融合得幾好

插水

差佢一個

呢個冇乜競爭力

ayew 兩兄弟都係真利

已經係佢既best place

其實keeper撲應該撲到，但佢企左係度

而係你控球在腳佢都唔迫你你咪繼續係後面猜囉

果下太順

佢應該都反應唔切

好想ox入波
仲有slk
希望有機會落場

點撲呀呢球

印度佬就撲到

金剛阿含應該ok

其實唔難
向橫一飛伸到盡就可以接到

對面前鋒對襪仲短過史獨

好白

古+沙拉夾撚到 可惜生得矮

唔帶pad

Siuma 都救唔撚到啦

水貨冇貨賣

睇得一場得一場啦

後面有馬貼根本可以打埋6號位派牌 向前傳仲勁過垃圾軒

好光，搶哂focus

西甲果2隊賤種 依家一人mark一件

古沙

古仔唔走，我季季都買你波衫呀

都就一月

古咁有心似係交貨俾疤狗睇

一個過幾日去巴
一個暑假去皇馬

第時巴菜有得睇

兩隊都賤種

沙拉有傳皇馬咩
我以為傾

係咁對返俾老母做乜

老母踢學界啦垃圾

對腳好撚白滑

如果係基達唔係老母

廢事佢隱形比人屌
現實係現形比人屌得仲甘

試下如果基達係到應該點做

不停Fifa r1 +x

控傳都高幾班

個mcburnie

唔趁勢好入多幾球

個62號唔撚驚斷腳?

短襪

古後腳比jelly 不過走唔啱位

拿
如果正選係基達
盃賽出老母替工
我OK既

卡叔都算係咁

講到話入就入咁

jelly

以為自己係古

屌簡

上五吋下五吋露哂出嚟

扮曬型棍咁

笑死 屌簡

簡

Can
沙走位都唔配合

要不是球王古照顧你們
仲係到拆解大巴咋

CAN

簡冇力射

陳爺

主場+快車期求穩陣

Can't

pad 又唔撚戴

CAN 幾時走?

7月掛

TAA亂黎

點會冇
岩岩好zip到

can咁撚樣想踢蛆正選?笑大人個口咩

發覺亞諾好似愈踢愈差咁

taa笑料

睇卡叔好過睇老虎

印象中是咪有規定要戴pad

唔戴落得場?

比啲時間

系

個個都想出古一招

史獨都好鐘意咁

又一個以為自己係古

卡叔比預期好，人工又平做替工做足

個個都想學古狗 唔通個個都古狗咩

Gomez 進步得太快姐 （上場另計）

古仔教過路？

屌張仔9射

個個都鳩射

比你射12m都炒啦100

換走張伯倫啦

廢中

老母今日算係咁

個個都想去疤菜
成班養唔熟既259

古走前教利記啲人遠射 而家個個都射

？

全隊都諗住一招

簡同ox兩球加埋除二就啱

張仔果然跟前隊射法

實有戴啦 可能另外搵野綁住之類

呢個距離，除咗謝隊，邊個 入過

冇前隊咁準呢

張伯倫太心急要表現自己啦

salah好想入波

沙比

老母隱左咁多場終於上力

比哈利傾咁追法點會唔想入

簡+老母+張仔
災難
成個中場係運作唔到

下個文尼 好驚變

一人一個波自己踢啦

哈簡三粒wo 個神射唔穩

britton前年仲踢緊，咁快就做manager

其實踢得好差成隊都

利D波太急了

都冇乜經中場
直接畀古/沙/費綿奴

拿比基達快d黎
一係出啦先運作到

咪又係好似之前咁skip中場
由前面3個自己發版

你放軒、米拿咪又係咁

Actually not playing that well and Anfield a library

費奴又試

其實啦做咩唔出？

而家好似係球員加領隊

Exact7ly

又古

無人幫

啲波都唔撚爽

成隊鳩射

又射 當自己球王咩一個二個

中間隔咗個聖誕
無咩時間俾高普調整返隊波

agger

今日乜撚野事

軒一唔係度就成班仆街練遠射

冇古一招肯定悶和緊

成堆都幾十碼鳩射

浪費機會

西波 睇半場算 驚激動得濟訓唔著

McBurnie's legs are so white, Catrin thought he was wearing white leggings. That's proper Scottish. #Swans

平時要傳到入小禁區果啲 今日個個遠射

今場已經成6隻起過腳
會唔會馬貼 卡叔都射

一陣一定係ON99失一球比人摸和

悶撚到

Matip 真係穩好多

贏到唔怕悶

寧願再悶D 猜撚到有空位先去

諗定下個po叫乜名

場場1比0好過睇多幾場3:3

訓撚著左

搏到
用頭從後爭頂

你諗

我都買咗波膽

踢得有啲消極
又想磨到完場？

圖書館

[忘記軒，等於忘記一切]

好悶

最怕最後又派膠打和

iu

快入多球定下驚

今晚食雞湯

古1-0史雲斯

［未射既請到俄眉月前排隊］

起碼入多3球先定到下驚啦清

悶都好過贏唔到呀

危險到

好危

最後又悶又失分

平安鐘

古走帶埋軒走唔該

踢緊乜

贏到啦 不過最後贏既會係雞湯

嚇死人咩

高普都係咁嘅算盤

領先1球永遠很危險

下個post: 三分線外投射炒粉

一到前面太易斷了
都冇互動猜下去拉散人地
下下想一腳就比穿

平時入一粒都會禁制猛攻
今日做乜鳩

[個個都想古一招，唔通個個又古一招咩]

除左古球之外都唔知睇左啲乜

發覺taa好鍾意鳩斬

ok wor 呢個

夠位咩

睇完上場驚囉